【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

【SUCK小隊】 10.1 SUCK泥馬

我地見到有連登手足搞機場我地無限歡迎 兄弟爬山
SUCK 遍地開花
希望各位手足留意佢地資訊發放 避免混亂
至於點解要去馬場 其實上次已經出過post講過少少

但由於有眾多巴打唔明點解要馬場
於是整理一下

1. 國慶杯為慶祝蟵周年而舉辦 (淨係呢點都絕對值得)
2. 國慶杯為國際三級賽事 –
會有大量國內國外名人,富豪,高官,記者(有tvb)全程直播 係國際戰線既前線
3. 所有馬仔同名人身價不菲,絕對要重兵把守
4. 本次活動為搶奪光環,行動類近大球場一樣
5. 支持本地馬匹 – 稍後將有詳盡馬經介紹
6. 刺激香港經濟低迷 -
每年國慶杯隨便都超過14億投注額
一日就有14億 仲唔刺激香港經濟? 等幾時先有1日14億既機會?
7. 明明10.1 全世界叫去維園 你仲分散人手?
去得維園既都明你冇等番幾個鐘都行唔到架啦
睇完馬之後出番港島 完全無沖突
8. 不斷有手足話入馬場=送頭 , 仲不斷樹敵 , 仲會俾藍絲打
由907開始手足既彩虹戰衣十分成功
我地相信影帝手足可以再一次成功土木皆兵
平反馬迷偏藍既形象

本次活動 絕對不衝沖 不須要撤離 絕對唔建議帶gear
你睇波都唔會蔥啦
大家只須要唱【榮光】 為心愛既馬仔打氣
將全世界既焦點集中番香港

詳細攻略稍後數日後 馬會安排好時間表後發放

延伸閱讀 –

國慶賽馬旺財不旺丁 14.1億投注額回歸以來新高

SUCK 最新LOGO

勁推

PUSH

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

正 叫老豆去就岩哂

行動post要推

一家大細一齊去

10蚊玩全日

推

記得呢兩日先去買定張尾場win

帶埋入去

我要同我隻心水打氣

支持

何以戰？ (長文)

SUCK my airport

大家去發財
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

push

仲要買份馬經入去

遍地stuck！一邊睇馬一邊幫手將信息，文宣推上國際！

10.1 全世界話black bloc 你叫人彩虹衣

你老母馬場都唔敢black bloc 就返屋企訓啦

推一推

我係馬迷，带馬經入馬埸

支持 suck 團隊

有冇搞錯，行動post一個鐘都係得兩頁

唔好比個死人公關show spin風向啊

我係馬迷，帶馬經入馬埸

推啊！十一遍地開花

再推

三推

推 遍地開花

各位影帝只要做平時馬迷做既野就得！
唔知要做咩好簡單
1.買份馬報入場
2.帶支筆 扮寫notes
3.投注(隨個人喜好）
4.聽馬評

反正本身大型賽事 馬場已經好多人 唔差在啦多人d啦

有無話買邊隻

行動post 要推

Pish

Push

照推先

我係馬迷，帶馬經入馬埸，遊客look入機場

大家可以去appledaily留comment支持10.1 suck泥馬

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

支持suck小隊 上次已經覺得和你suck有新意

睇蘋果日報留言， 大家都好支持10月1suck泥馬， 一於搞大佢

大家幫手留言

點解冇人提升旗
玩完升旗再5區啦不如

927新屋嶺被捕者人權集會
928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

721 811 831

齊入馬場，慶祝國殤

呢班搞手係機場大台個班底黎架
講左十一遍地開花
而家又想出黎騎劫日程

好呀，推

其實放下風佢以經會取消，佢唔會搵啲馬去搏，所以我覺得到時都未必洗出黎塞佢

我哋要有 入馬場 嘅決心， 唔係吹風咁簡單

be water

Suck小隊

好似唔錯

個名係咪唔錯呢

小隊有特別任務, 馬會不可不防

呢個活動先好,每人袋定D未買既飛,比人查都唔撚驚

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

10月1去邊都要GEAR, 唔帶GEAR點轉場再玩

要睇下入馬埸前洗唔洗搜身，隨時見你後生唔著黑衫都搜

其實帶份馬經都夠

10.1入馬埸

推

（小知識：英國女權分子爭取普選權，轉捩點就係一場馬場發生嘅意外。）

彈弓酒會 馬都唔會跑

1場馬1億 10場先果10幾億
d有錢佬成堆加埋仲多錢

只搞國慶一日可以嗎

點解咁少正評？P牌推唔到呀

其實10。1港島幾點邊度？
12：45沙田suck到幾點先轉場？

第七埸國慶盃頒獎禮之後

好期待你本馬經

馬場見 推文回覆

幻彩詠馬場

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

see you too

五區+機場+馬場？

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

.

睇頭馬

10.1民陣遊行被ban，遍地開花入馬埸

啱啱買咗10蚊，一定要入場支持！

10月1日 五區革命 整合版

上個POST巴絲們比咗好多意見，現整合如下：

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【Ｑ＆Ａ】
Ｑ：集中還是分區？
（１）928，929會集中曬馬，可以提供子彈比國際戰線；
（２）民陣無nono，分區都可以同中共贈興
（３）黨鐵而家喺運狗車，我地失去運用黨鐵快速移動、打遊擊戰嘅本錢
（４）原區戰鬥，避免黨鐵封站令區外人難以進場或轉場，同時減低帶文具跨區的風險
（５）分區，令警力不敢隨意調動到其他區集中優勢兵力
（６）集中時撤退／轉場總會有人少的一刻，留到最後一刻的手足要承擔極大風險：近幾次已經要行山走，狗下次形成完美包圍網嘅話，手足將會損傷慘重

Ｑ：分區選擇準則？
（１）十八區是理想，但現實嚟講手足、記者不夠分，參照85經驗，七／八區太吃力
（２）分區一定要有目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
（３）分區不是為分而分，否則狗大可以忽略某些區（例如85的屯門）
（４）如果手足分區無目標，最後變返陣地戰、圍狗屋，不理想
（４）分區要考慮安全因素，例如撤退路線是否多元？是否黃區／鄉黑地盤等？

分咩區可以有不同分法，但沒有目標而分區只會變咗為分而分
85時的屯門、沙田都係咁樣，最後變哂去圍狗屋
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致
以下是整合手足的五區建議，我個人對於如何分區持完全開放態度
但大家決定後就要快出圖宣傳

【建議五區及任務】

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室

金鐘：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧

觀塘／黃大仙：目標
（１）監控燈柱
（２）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（３）東隧

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）二阪坊

其他候選地點
（１）大埔 （回歸紀念塔，交通不便）
（２）屯門 （無重要戰略目標，交通不便）
（３）九龍塘 （無重要戰略目標，想同有錢佬攬炒）
（４）上水 （解放新屋嶺，交通不便）

遍地開花入馬埸

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

10月1馬場見， 萬人齊唱榮光歸香港

10.1馬埸見

好期待suck小隊 特別任務， 馬會高層真係要諗諗對策

7,2,1 8,3,1

agger

屌有得諗啊

齊入馬場賀佢老母

跑道

好啊屌

真馬迷入馬場，suck小隊 唔好搞到我冇馬賭

推行動post

冇乜人入嚟嘅

pish

Suck 小隊 係乜嘢嚟， 會唔會影響賽事？

馬會高層睇唔睇到呢個post？ 我好驚入場有安全問題， 我想入場賭馬， 可唔可以答下我點樣保障我嘅安全？

101一定要馬照跑啊

馬會好sensitive, 因涉及馬會員工，會員，馬主及最重要係馬匹，咁高調話搞馬場，可能馬會取消10/1賽事。

好

沙田友表示 老豆好想去睇馬

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

馬會應該 檢討當日馬場 安全 措施， 避免黑警入場 擾亂 賽事， 安排示威者和平唱香港之歌

馬會董事局全部紅底

SUCK小隊

有攻略本未呀, 仲未有攻略呀?

可以去睇馬

我係沙田友，去完馬埸再去維園。

Push.

Tui

10.1 馬埸見

兄弟爬山, 各自努力

好似好好玩

睇馬仔！

反對去馬場

我無野講

主線主線

入馬場點走呀屌

10月1講好全民黑衣 叫人彩虹戰衣係做乜

第一場

101